有冇人覺得D貓義工先係最助長人買貓既原兇

利申從來唔反對買貓買寵物，只要係去有信心保證、有齊證書既貓舍買就冇問題

但貓義工既立場當然係唔想人買貓
不過佢地有冇諗過自己先係最助長人買貓既兇手?
好多人想養貓就去領養
上黎家訪又話依樣唔得又話個樣唔得又話要每日4,5,6,7,8個鐘陪隻貓

本身貓已經唔係群居動物
陪好多陪少d冇太大分別，當然唔係要你唔陪佢
但有時得得地閒摸下佢、比下零食佢、陪下佢係屋企跑已經好夠
又唔係個個好似貓義工咁冇正職冇正常生活冇正常社交
點樣花咁多時間陪隻貓? 得罪d講，都市人都未必抽到好多時間陪自己個仔

好，話人冇裝窗花咁領養者就當然要裝返
但裝完又話你其他野有問題...
屋企大就話你好多危險既不為人知地方，住公屋就話你窮養唔起
大佬，依家養人既bb都唔識咁複雜咁多錢啦

嬲嬲地大把人結果就走去買貓

同意
垃圾貓義工

根本就係陰謀
假扮貓對工捉哂流浪貓
對申領人諸多無理要求
目的係讓人卻步
背後操縱貓市場買賣

純ff